平野鈴子中文專欄: 侍女之心

鑑於刊載文章網站有嚴格版權限制,故只能提供文章摘要,全文則需於網站上閲讀

摘要:
我熱愛 日本文化，並認為文化保育 對一個國家來說是一個非常重要的使命。在本文中我想向您們介紹日本傳統文化中一些非常基本的要素。如能讓您體會日本文化並走進日本文化世界，我將感到非常高興。

全文:

Push

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

Pishhhhh

近排我少見咗

又唔夠你快

睇緊今晚頭條新聞

pisjjjhhhh

日本建國至今2680年

cs 咁高質都有

Respect

我熱愛 日本文化，並認為文化保育 對一個國家來說是一個非常重要的使命。在本文中我想向您們介紹日本傳統文化中一些非常基本的要素。

好多香港人因為一個out字,就唔保育自己傳統文化

唉 繼續推po

香 港 國 寶 ： 許冠傑

香港本土文化

越做越多野
Cos

Push

喂 得二百幾個like 連登仔去哂邊？

PushPushPushPush

呢排熱門日撚日都係到鬥黃架啦

佢勁在保育緊日本文化既同時保育埋香港

推

推推

推推推推

連登仔掛住批鬥鬥黃唔記得要保育下外國手足

唉

好文要推

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

??

好鍾意平野鈴子呢類眼細架妹